廢老Q：美帝打擊中國制造2025係霸權主義

廢老森：要譴責美帝
左膠即內鬼真係冇講錯